蝗旭熙入一入嚟

你趁地淋啦

Lay too 一個都不能少

希望佢落地獄兼比導狗邊狗笠狗喪狗歌神Jacky賓仔毒發身亡斬鳩sir姜東昊老公百里香老細會然唔係好gay許志安龍湋紋林袓舜陳振聰葉繼歡張子強跛豪Jack the ripper張建宗李家超林奠盧偉聰叻哥譚伯梁嘉輝張致恆周永恆王子恒沙sir隻揪sir Wave sir連登會然加拿大北極熊勝利鄭俊英李宗泫崔鐘訓Roy Kim Eddy kim強仁金希澈金亨俊宋亨俊朴有天尹書彬元赫金用陳奶共霖雞姦至死🙏

又反喊

越黎越長

召喚識韓文嘅巴絲幫手寫感謝文

你可以出返去啦